蘋果拍到澤楷入中聯辦 話熱狗同中共夾埋放料既人去哂邊?

當日話熱狗仔隊係同中共夾埋放料既世澤慧玲Q仔志森謎米老燒花生台撚屌幾時捨得屌肥佬黎呢?

成班食屎狗係咪笠哂水???

中共放料俾肥佬黎

「係人都知中聯辦出面係影唔到相⋯⋯」

平心而論 熱狗仔隊係做到野
講佢影到解放軍監察曾俊華集氣打爆香港人大會就知
只不過係左膠販民偽毒派不願面對

入面D人捨得出聲未????

根本就對人唔對事

乾坤大挪移，大大力打返落自己到

蘋果/泛民打手死撚哂呀

肥佬黎收共產黨錢

但人地唔係狗仔隊